有冇廣告界嘅巴打講吓會計妹

真係柒得好有風格，係經常update新廣告而又保留到果種獨特柒味，從冇失手，有冇巴打可以講吓究竟點做到

專登整都整唔到果種柒味出黎

係 柒嘅廣告何其多，但都冇會計妹果種風采

成日都覺得個廣告好creepy

會計妹啲動作再加埋啲怪聲配音

仆街笑到瞓唔撚著

突破時間缺口

會計妹講呢句仲要有鄉音我dklm 真係好撚好J

J死我, 有波有腳

而家奇妙電視新聞最前線廣告時間，有時播會計妹廣告，條友講嘢快到聽唔到up乜春。

個廣告唔知jm9

隻龍講野特別快同gag，角色定位好鮮明

絲打，佢唔只一個，而係一系列，個風格仲好統一（地柒）